轉台送世界盃plan得低清

話說衰貪小便宜想睇晒咁多場世盃 轉左網上行
裝完發現超低清 我連邊個打邊個都分唔到
原來要加錢先有得比你上1080p 仲要比24個月月費先上到高清
即係一比就比$38X24=912蚊先有高清睇
真係冇咁大隻蛤乸隨街跳

邊間

網上爬